依家連登熱門發生咩事

買份報紙就上熱門?
吾等cctai推拉師表示憤慨!

好想要翻連登以前嘅熱門

推

推!

我地推拉師要立場一致
捍衛熱門

蘋果咁大件事咁都唔買無資格做黃絲

買左股票 賺到fatfat

諗左同傾左一日，街頭抗爭可以有咩行動
而結論都幾灰

問心，假設聽日12點後，有5千人願意出去聲援
去邊？又叫下口號？

可以mon住連登做推拉師

2020,幫trump report多幾個五毛外宣好過你出街大叫屌林鄭老母

想推既post 無出現
不過真係有好多要拉

推我個post。
我地推拉師齊心一致
諗諗有無辦法
仲好啦

睇唔起推拉師?
又話兄弟爬山?

善用起底功能

五毛黎 唔好推